var questions = [{
	"question": "TAG boje pozadine dokumenta se definiše u:",
	"option1": "<table>",
	"option2": "<td>",
	"option3": "<page>",
	"option4": "<body>",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "HTML_______ uzima tekst u standardnom formatu i menja ga HTML kod/CODE/",
	"option1": "Editor",
	"option2": "Converter",
	"option3": "Browser",
	"option4": "Processor",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Koji je ispravan HTML element za reprodukciju audio fajlova?",
	"option1": "<sound>",
	"option2": "<mp3>",
	"option3": "<audio>",
	"option4": "<mpeg>",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "HTML tagovi _______ da li su velika ili mala slova /CASE SESNISTIVE/",
	"option1": "Zavisi od taga",
	"option2": "Zavise",
	"option3": "Ne zavise",
	"option4": "Ako je više reči u tagu",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Koliko ima veličina H taga?",
	"option1": "7",
	"option2": "6",
	"option3": "8",
	"option4": "5",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Koji HTML tag se koristi za pravljenje numeričke liste?",
	"option1": "<list>",
	"option2": "<ol>",
	"option3": "<ul>",
	"option4": "<dl>",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Koji HTML atribut se koristi za ispisivanje teksta slike, ako slika ne može biti prikazana?",
	"option1": "alt",
	"option2": "title",
	"option3": "longdesc",
	"option4": "src",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Ko postavlja WEB standarde?",
	"option1": "The World Wide Web Consortium",
	"option2": "Google",
	"option3": "Mozilla",
	"option4": "Microsoft",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Koji atribut se koristi za polja koja moraju biti obavezno popunjena?",
	"option1": "formvalidate",
	"option2": "placeholder",
	"option3": "required",
	"option4": "validate",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Koji karakter se koristi za zatvaranje taga?",
	"option1": "*",
	"option2": "^",
	"option3": "<",
	"option4": "/",
	"answer": "4"
}, ];